有無巴打今日搭香港航空？

是咁的，小弟今日落港航一點果班機去沖繩
降落果陣機師唔記得落鏕，結果係跑道度成架機再起飛，重上返半空飛多廿分鐘先重新落返地面降落

嚇餐死，有無巴絲同機？

唔記得落鏕？
會唔會咁on9啊？
側風太大都會go around架

你點知佢唔記得落鏕....

係真架手，果陣架機就快掂地，我同朋友都無聽到落鏕個聲，因為果架係細機，平時落鏕個聲好大聲同明顯。
而第二次就真係好清楚聽到落鏕個聲。

最後個機師灰到降落前後完全唔開咪講野，係個cabin crew 開咪幫佢講晒d多謝大家咁既野。

聽到，成日搭飛機，細機落鏕個聲好明顯，大機先唔覺。

大過引擎聲？

唔信....兩個機師都唔CHECK...
玩命咩

引擎聲好constant, 落鏕果聲唔同，聽落會有好明顯既分別。

如果唔記得落landing gear 我諗唔使一個鐘成個機場都會知
利申做機場冇聽過有呢單野

正常會做checklist

唔係好信

基本landing checklist 3樣item必check:

Landing Gear Down & green light
Speed breaks Armed
Flaps Full & Green light

應該唔會漏喎

無論咩情況下都必需做landing checklist, landing gear 係must check item
所以唔可能唔記得放landing gear
利申9up

HX6652?

你地班人識乜尻呀
人地樓主同佢朋友隻耳聽到仲有錯既？
佢話無落就無落啦

痴線佬呀

同機？

今日下晝那霸機場

唔係呀 睇flightradar24 見到go around

你個FD 分唔分到落slat 落 flap 同落landing gear嘅聲先

可能掉左幾粒螺絲 唔洗驚